操你媽的下午茶吃雞蛋餡料酥餅兒簡直就牛B死了

操你媽的下午茶吃老衲狗肉餡料酥餅兒簡直就牛B死了

你媽個b就騷

蛋撻 ？雞蛋仔？

loser

又吠 睇黎今晚又要播食香肉D片嚇吓你隻衰狗

係咪即係蛋撻